橋本環奈成個小儀咁

睇完銀魂
佢真係唔係baby fat
有腩肉有象腿冇胸

但見佢肥嘟嘟咁跑又好得意
佢唔減，過多幾年就同小儀一樣樣

發育緊啊

短係原罪

凌波微步

發肉

菜菜緒正好多

睇完銀魂真人版表示佢真係好普通

睇警視廳生物系真係好短好可愛
集集都比人話係cosplay

講到睇完佢真人咁